[15人開季]車迷季初百屌討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

lm

訓左冇睇,想知摩狗琴晚拎左冠未?

winning eleven+3sub=more than enough

好撚廢個sever係咁死

日日食白果😩

Lm

撚屌安生日快樂

如果真係25m簽到100分

聽人講車仔高層話剩係簽多三個，係咪真？

連登係咪玩完啦

返舊燈 ？

premier league manager meeting 係講D咩？

真係咁平

買到堅正

狗迪呢件事證明左
干地跟本冇權

買人決定唔到
賣人決定唔到
真係西工黎

已經feel到干地無上季咁好精神

簽得到3個都打飛機啦

簡些路同飲水黎到都偷笑

其實真係打雙線既話係最小4個
不過大家心知肚明，現實係三個已經要打飛機

如果干地選擇走，我係唔會怪佢

Chelsea HQ 🏆 @Chelsea_HQ
Craig Shakespeare has told #Chelsea any pursuit of Danny Drinkwater will prove futile as Leicester are not prepared to sell. [Mail]

之前如果球員插手不成功時，可能只會被球證即使判罰黃牌或紅牌。
但今季，假如球證判漏球員插水，英格蘭足協會由3名監察員翻查片段，證屬球員有否插水，如果證實球員有插水，球員將面臨2場停賽。

如果球證當時已經派出黃牌或紅牌給予球員，監察員會重播賽事，證屬球證判斷的對錯，如果球員真係有插水，就會取消黃牌或紅牌，直接停賽2場，沒有插水就會取消紅牌或黃牌。
而3名監察員將會由前球證、前教練及前球員出位，而3位都會獨立判斷，監察員之間並不會討論。

點解比左黃牌都要停2場

多鳩餘

唔好聽d垃圾評述員Chris sutton 9up
Btw
摩佬而家仲自己一個住係曼市既酒店
相比之下
干地唔想長做就唔會接埋老婆同個女去英國

水都無得你飲 干地今次唔荒唔干

‘We don’t want to be a selling club, we want to add to it,’ said Shakespeare when asked about Drinkwater. ‘We don’t want to sell our best players. The speculation is always going to be out there at this time of year.

‘You know when you have good players there might be an interest in them. You have to deal with reality but also keep a calmness about you as well.’

全段對答
其實Shakespeare都係就飲水哥轉會傳聞答d行野話唔想自己係selling club
但咪又plan緊賣馬列斯俾羅馬

咁馬列斯講到明要走阻唔到啦

講到明要走都唔黎軌

要軌肯出價買佢先得架

車好似真係對佢無興趣

干地走先定買到人先

咩po名黎😑😑

車無乜傳對翼有興趣
但明明好撚需要

Y not both

簡達華,100分呢D可以踢埋翼就夠

無領隊唔迷安

山狗 bale 幾時黎軌呀

連登搞咩，係咁死app

N'zonzi 40m release clause

Denis suarez 15m炸屌
搶啦

去到要j 尼桑斯..我轟既情況真係...
對比曼狗個陣...人地已經好好j

西女人賣閪換人未

呢件真係勁wor

當年屎篤城時代只係一件大舊茅西

依家唔知

你講鏝定獌先？
鏝就真係好J
獌就......
只可以話好arm摩佬打nba陣

比以前喺英超勁

冇咁粗技大葉 識分下波

獌狗個陣已經好撚好啦，
今季英超冇前二同歐聯冇八強，
都好叫摩狗條仆街自動辭職啦

買到一個都女

球員岩教練戰術發揮係最重要

邊個再quote 我block邊個

其實邊個會得閒理你依d 2打6
block完我又唔撚會痛

我地唔係分身，但我支持佢入黎吹水

迷摩反摩都是車迷

當初應該用馬迪加錢打包山神+張伯倫
然後再簽飲水同馬列斯(上季歐聯仲keep到)
然後留ake再加埋達仔 巴卡約高 迪加 都已經好好J

支持鐘清理性討論！

有傳過

迷摩還迷摩丫
條柒頭叫理性都講得出
除咗老鼠仲有人叫佢鐘清

尼桑斯都嫌氣

講得好

獌狗個陣係好
但唔可以叫好J
個別球員係好arm摩佬用
eg 馬迪、茅西費拉尼、hehe
但佢地極其量都係未到頂級+已經見頂既球員
佢地今季食粥食飯睇pogba 同 lkk 既進步可以去到邊

換條撚咩，依家阿狗串到有錢唔撚要，
寧願Free走哂佢地都要踢埋呢季

咁都唔好丁?!

一個馬迪可以打包山狗加100分

唔見得解決左上季唔識攻既問題
pogba主攻一樣唔撚掂

摩狗唔識用
同個陣唔好丁好大分別喎

Mk pogba martial mata lingard
Lkk rashford
Herrera matic
全部都英超正選料黎

Willian: "Manchester United tried to sign me in past summer, but nothing happened, Chelsea didn't want to negotiate." #CFC

TRUE BLUE

N'Zonzi 肯黎就狗衝啦

無希望

見唔見到加錢

又唔見馬迪呢單係咁

willian have blue blood

梗係踢埋 今年個陣最完整 簽埋拿卡又有free高拿仙歴
駁得掂今季穩4衝冠亞軍都叫有交代下年有r聯踢 雲爺爺要留佢地唔難

球員係最後半年合約萬已經可以同新球會簽約，依個係一個變數

Willian: "Mourinho likes me a lot and I like him a lot. He has put his trust in me and in my work, and I was very grateful to him.“

Barkley 25-35m🤔

快

仲諗，買啦

唔洗急
仲有三星期

4 個dllm
Are u ready??

乖仔

下個topic ,funson 俱樂部

我驚dllm都冇咋

老鼠其實做咩要玩分身
根本連真心都呃唔到

Breaking : no breaking news today! #CFC

係買就快，唔好等下個禮拜啦

興德去年曾跟阿仙奴（香港）足球學校合辦體驗活動，陳章萍疑為表面風光，威逼所有教師購買阿仙奴球隊外套、長褲，每套索價599元。鄭老師稱並非人人想買，但陳在教師會議上要求有財政問題的老師舉手示意，更說：「如果有問題嘅（老師），可以揀分期付款㗎，10蚊一日好唔好？」

我已經想像到8月31號4個dllm一仔排開既相

其實安就算再賣口乖都唔會做到legend 嫁喇

唔知邊個on9

Good morning.

唔怪得雲加條數咁靚 雲加又贏

又一日 後日就開鑼
屌你老母西女人

點解唔屌干地？

老鼠我幫你問埋，唔好再問

干地好波

唔講都唔知
咁快三個月 又開league

飲水Barkley 都傷哂
又唔駛買

#askhawk
kenedy to 找卡數?

From Hawks

兩單外借消息: Baker會外借英冠米杜士堡兩年

Kenedy外借英超紐卡素

預計車路士簽入新球員後會正式落實

2年？？？

簽adama既條款

baker
咁簽四個都唔夠啦

根本冇人會黎

高層食屎啦

借盡青訓，但又唔買人

屌,又借

本身再簽兩個都唔夠
依家又放返走兩個

Willian: Mourinho今年夏天邀請我加盟曼聯，車路士唔願意進行談判，我亦都好開心留效車路士
我既夢想係為車路士贏得更多錦標，包括歐聯同埋世界球會冠軍杯

屌你老母,做乜唔放走佢
matic就放

Yeah～～
準備踢winning eleven 了

西女人去咗邊呀

去左傾生意
如果唔係點借多2個走

睇黎應該好有信心一字排開
唔係後備應該有堆灰人

西女人雙腳打開就得

6個dllm一字排開
買完番黎都係唔岩教練用買黎做乜鳩

結果都係要踢英冠

有信心有閪用咩
呢個weekend 都開季
後備都唔夠人排

干地賣人借人有無份話事？
有乜理由隊波唔夠人仲借走baker

後備6個無樣嘅dllm 能力值唔過70

米堡有冇可能升上黎

仲有成廿日，點會唔簽人。都唔明急乜野，比d 信心高層ok?

馬迪單野都睇到佢無權

rose

而家隊波傷一兩個都收得皮

D.Rose定牙朗

買咗先諗啦

直頭無球員出自動打少個

真心正

全世界既軌都比閪女人撚到痴左線

熱狗肯放人比你我切啊

可以j定青訓

廢既對手出牙朗 勁既對手出rose

(買到先算啦 而家連飲水巴克利呢啲都買唔到）

原來西女人出去傾就係傾外借D人

屌你老母真係痴撚線，仲借

morata留鬚留到成個傻仔咁

依家隊波得番幾多個人究竟

今季好撚正
睇下鳩層呢鋪點搞

今季重灰過dllm hector 個季

6個後備都唔知有無

如果星期六再傷多一兩件
叫班仆街高層落場踢

其實係咪諗著迫干地辭職

留番個靚名先

今次到高層往死裡打

屌拎完英超果年係唔係例牌玩尻d教練
炒副領隊，唔俾錢你買人，買人不過賣得仲多
高層成年係係等開季果陣整蠱個主教練

Willian 👍

認真去港超汁住6 7個頂住先

見到車仔咁既情況開季真心灰，硬膠高層
利申: 車迷

唔係好想要rose

仲難過簽sandro 熱狗喎

其實應該狗沖mendy

仲記得前年就係rose推鳩希sir落地

炒副領隊

根本最初果250m 係Monaco 買到幾多就要幾多個，除左花膠根本個個都有排踢

呢幾場一直後備都唔夠人坐
然後31/8簽5個 dllm

真係俾西女人撚狗咁撚

似樣都比人借走哂 u21果班仲有邊個得

鏝簽哂d閘 間接打擊埋車仔 呢d咪高招

咪係係玩青訓都唔係放走晒最似樣嗰啲先黎玩啦

Mendy,Lamar,Bakayoko,Mbappe

4大黑鳩

u18

係咁放血係咩玩法

干地乾脆遞信走人好過留低俾膠層玩啦

自己要求走，本身兼職國家隊而家轉全職

有rose呢個級數既左閘
車仔陣容即時升左一個level

🤤🤤

有危先有機 破釜尋舟

係呀 落英冠先

其實班高層係想點撚樣

分大舊D花紅

Danny Rose都嫌棄

己經all in 左我轟下年降班了

唉 贏完個英超仲衰撚過四大皆空

丹尼路斯

唔係嫌棄，係冇可能買到

人地仲係1個人都無買過 咁都放真係仲衰過車

最多都係16弟, 唔會降班

ageer 有希Sir實唔會降

rose剩係拎住英人passport都值回票價啦

賤種推希sir 咁快又唔記得

算啦
講賤哥狗都好賤
咪又撐左佢咁耐

有時真係為左啖氣唔想佢黎有咩問題?

何況我覺得rose吹大左

你老母個閪就吹大
而家無target無人黎仲嫌三嫌四
摩狗你都迷啦

希sir記唔記仇

咁容易就算

要張伯倫都唔想要rose..
但買哂都冇問題..唔夠人都要買

操行爆分既柒頭安又屌
Rose又屌
車仔又唔夠人落場
不如搵d清泉球迷落場踢算鳩數

買rose炒干地希sir唔嚟

推鳩希SIR咁快就可以一筆勾消奶番ROSE鞋底

我係覺得佢吹大左有咩問題，drose依d 2線料都j

如果買人不問能力潛力乜野都唔嫌既話，你地都無撚資格屌當年dllm,hector

駁唔到就人身攻擊 比d質素啦撚樣

賓尼迪斯教猁個陣笑鳩車迷plastic fans
呢度都大把人奶佢袋底
現實係
On market左閘有邊個好過rose
雖然而家傳佢去萬年機會最大

218 5 個0
快手

哥狗依d本身個格係咁，對隊隊都係咁根本同rose個情況唔同

rose條撚樣個場踢到飛沙走石踢到我地班球隊仆街又聊隻抽賽後仲敢搞事

擺撚明係唔中意佢唔想佢黎，咁點?

話想佢黎個班人應該比人屌完你老母再強姦完你老婆都仲可以唾面自乾若無其事咁同人笑笑口去飲茶個d弱智仔黎

奶你老母閪咩，帶隊輸世冠已經夠佢死全家100次啦

唔係話咩
Rose 都可以話係2線料
你應該好撚耐無睇過熱狗比賽

西女人捉緊一盤好大既棋

屌你老母車路士
人又唔撚買
淨係賣撚哂借撚哂啲人走
垃圾球會

Alli 但如果買到佢 大把人除定褲j啦

ox H2O mahrez pls

1線係馬些路，sandro,F.luis，alaba咁佢咪2線囉屌

張伯倫come please

我幾中意cancelo , 有bale feel

今次認同老鼠

Rose係英格蘭就勁..同其他比差咁d la

沙夏打唔打到翼？買到用依個覺得好過用安

你咁比冇意思
你唔好比咬人蘇

咁就係勁過佢嘅買唔到囉
其實佢都應該係買唔到

我寧願搏下幻齒好過買佢

Fox Sport Brazil said Chelsea will not offer more than €40m for Leverkusen defender Wendell. He has €45m release clause.

5M要留番黎買菜

wendell都40m 即刻覺得walker抵到

笑撚死，係咪唔拖到最後一刻都唔比

可能都放啦，唔係咩勁野嚟
個release clause好多時都》球員價值唔少
至少40M已經唔低

@WhoScored
Danny Rose: Gained a better WhoScored rating (7.42) than any other Premier League left-back last season (15+ apps)

英超頂級左閘都嫌棄

我都唔覺唔大機會買到佢
但而家呢個時候仲買到呢個級數既左閘真係執到

€同£
爭十幾m 啦都

最強師奶西女人

Agree, 又唔係勁唔使all in掛
西女人應該全力張伯倫好過
買一個踢幾個位咁

經過baba事件之後
對d貴價德甲左閘好有陰影

Wendell 呢條二打六20m都比多佢

我都係咁諗

車迷俾西女人攪到40都覺平要俾夠45即買咁

其實wendell e d都唔係咩好勁野

玫瑰依d勁人留返比萬年啦
我地做狗接收佢地隻碌梳算

我覺得尼斯個dalbert好似幾好

去左國米

仆街去左國米

純粹笑緊西女人既出價
肯比40M去磨
但其實比多小小就唔駛磨

之前蛆就係想要佢黎頂SANDRO
而家佢都比人買埋
更加唔會放sandro
所以真係唔好再死追

Espn信得過喎

reports the Mirror.

唔係連zaha 都要J 嘛

佢幾勁，係個腦差d

睇到1季觀察下

agger田

Nice有個ricardo

西女人起身未 買人啦仆街

Hazard Morata Pedro
Sandro Bakayoko Kante Cancelo
Rudgier Van Dijk Christensen

Barkley Michy Willian
Alonso Drinkwater Cesc Moses
Cahill Luiz Azp

中堅我覺得5個都夠用，姐係買左右閘，防中同Barkley就夠用，vvd睇有無機會，買唔到都無問題

Sandro你當買左..有同冇差好遠
卡希雷斯應該唔會一齊後備 vdd冇咩急切性
邊同中中緊要d

其實唔係話J佢咩
係碼佢係做到下野既，同埋佢應該比韋利安更明白合作性，唔當自己球王先啦

佢應該獨過柒頭安，佢一上腳個目標好明確就係要單對單扭

柒頭安情況係佢上完腳佢都唔知自己做緊乜

講真如果而家買A查都應該有人會丁

不嬲都有一個人丁緊佢

右閘都話azp可以踢兼市場上有人選

但左閘真係r爆頭都諗唔到咩人可以踢wb兼4後

BREAKING: Danny Rose wants to join @ChelseaFC or @ManUtd this summer if @SpursOfficial are prepared to sell him - Sky sources. #SSN

F.xxxx

Yes

躝屍格路啦，去曼聯比碌梳我地

碌梳係車迷

死熱狗嚟緊4線全作客
唔買人之餘仲賣人咁癲 ？

就獌狗會買佢都唔撚放Shaw啦，
你估隊隊似我地咁on9亂放人咩

我地俾左馬達馬迪獌，摩狗好放番個shaw黎

好想快啲睇full team出場

係得我轟先會咁on9放曬啲球員比爭冠對手
會長都算功勳長老比佢揀出路算係尊重
有乜理由連馬迪都可以話過獌就放去獌

winning 11

馬迪除左半季有料之外全部都晒鳩氣
都可以因為佢想去就比佢去
車狗尊重人 邊個尊重車狗

熱隻私家雞寧願放比獌都唔會放比車

如果馬迪個deal交換shaw都無咁嬲，起碼真係拎得番個人黎用，唔講質素喇

唔會覺得熱9有一點意思賣人比我地

唔覺得依家仲有球隊肯放人

一開始賣馬迪嗰陣就要咁deal 啦
無人換唔撚放先係架嘛

轟班鳩層識咁玩就唔係鳩層啦

rose真係咁差咩？我記得老鼠上季j過佢wo

唔差，但唔想佢黎姐

27歲見晒頂

好想要luke shaw真車22歲英人又有成185

玻璃

成班戀童架
玫瑰勁過碌梳一班波

玻璃人都J
體測都過唔到

魯迪加同巴卡約高 你地夠j啦on9

Daddy俾隻馬仔嚟玩下得唔得

龍嚟講卡吐直頭係頂級玻璃

上季好似20場都踢唔夠

簽到任何非dllm 類嘅人都要J啦

Chelsea have reportedly made a £35m bid for Arsenal’s Alex Oxlade-Chamberlain.

The 23-year-old is in the final year of his contract and the Daily Star say he has been offered a new deal.

However, Chelsea are said to have made a move for the England international while there is also interest from Liverpool.

邊有Shaw 傷得咁勁
今年已經傷40日
上年傷120日
前年傷300日
買完都出唔到

有幾玻璃除左前季出得23場之外
有3季出左36次聯賽以上 同第一季
車出左32次

買到100分我幫西女人奶西呀

拿Willian 換mata好嗎?
反正今年唔見得mata 有位踢

上季好次都係衰打籃球搞到受傷對唔到獌

利撚都搶唔贏既話高層就死撚左去算啦

龍嚟講仲唔算玻璃？

龍門就唔比傷？

咁佢事實易傷丫嘛
講下唔得嘅

唔緊要
可以跟保費學下點做文員

有文員間唔時上場都好過拎d u18上黎砌夠人
宜家買人仲可以有要求咩

文員啊
all time stand by 咩

同阿仙奴，熱刺買人會唔會高難度左d

屌到無力屌
簽到人未呀

"Time is running out and I do want to win trophies. I don’t want to play football for 15 years and not have one trophy or one medal," - Danny Rose.

煩完未

你j親都垃圾

我諗係得車嘅高層先會咁on9
放人比競爭對手，但係又唔識換啲人番嚟
馬迪個轉會起碼換shaw或者馬斯亞啦
全世界都知你唔夠人，就算放人比你都坐地起價啦
而家個情況十成似古代啲奸臣慢慢陰乾個國家 西女人真係

得我地咁on9先比班球員話去邊都得

我j過你老母

NOT BID YET

以前就比人屌我哋瘋狂買人
而家就比人笑唔夠人0.03超簿開季陣容

以波論波，我覺得右邊球員攻力>>防守

所以我支持cancelo/ox

彈出又彈入
高層

最後係咪會見到干地都走埋

西女人會再買人我切柒

我希望我有幸可以夾錢俾你買義肢

實有d dllm

盲既就抄撚左佢啦

我黎

一定係派ching黎

佢係咪睇youtube?

bernardo silva老婆正撚到

簽佢個陣屌到佢仆街

打fifa我用契仔安都入十幾球一季

點解球探水平可以咁撚差

這麼完美的女人
多圖plz

因為無派清

開FM 買啲-9,-10既都無咁嬲

我條女靚過佢

係咪追緊cancelo?

ox

aurier應該要睇佢入唔入到英國境

我已經屌左n次
個年馬會半賣半送都唔買艾達維特on鳩到核爆

以件係仆街摩狗話唔撚要

摩狗厭佢唔係big name

我支持cancelo>>>ox

有種強烈預感佢會成為世界級球星

安 True Bike

取消佬 barkley ox

both la
錢我地大把

ox個人覺得同唔岩踢wb

但踢上去又覺得佢唔夠勁

Dimaria

Cancelo 真係買到表演塞榴槤入屎眼

Barkley , Drinkwater , Cancelo 3個買齊，我抽3個出黎送曼聯波衫

LKK?

想要ddg

要妹迪之後直播燒左佢

摩連奴得唔得？

This shit

mata, lkk, matic
岩岩好

要rose定b仔好

B仔, 順手打包雲迪克

而家傳rose

唔識取消佬

今個禮拜係咪有人嚟啦

Cancerlo姐係生癌佬

dllm x 5

buy chamberlain plz

當然重用放題ivan

買100分好過啦

big name cuming

每月一簽

仲未買到人???

?

牙金名係中國人

willian good

lan

迷安嘅唔該反省下

rose
佢黎返倫敦球會想比熱狗係街頭屌到街尾?

stay plz

100張
Barkley
飲水

三個聽日一字排開

是但啦 a高法比咪又一樣

飲水似冇機
但中場中最缺人

岩喇,疤狗有位踢
柒頭安快d躝去巴塞

笑死 安同美欺合作

大家FF左咁多個post
不如面對現實啦

SkySport:
Ross Barkley could stay at Everton with no offers currently on the table, says Ronald Koeman.

又一單 not bid yet

屌你老母西女人

激死小花
個腦完全比下去

干地落場踢

全隊惟一True Bike

醉曖 毀痢on

willian = god

究竟係度做緊咩

你班仆街仲嫌三嫌四，仲有20日炸
一日都未簽到呀，屌你老母

依單怪d，無可能無隊offer

應該愛狗又開天殺價無人理鳩佢

不過車仔好少風吹買Barkley
近排都係傳飲水哥、100分、取消佬多
Barkley應該只係plan c, plan d

等轉會完就分花紅

佢上季咁沈
根本無球隊會駛大錢買佢
應該d球隊等緊transfer deadline day執死雞
傳佢係levy其中一個執死雞既目標

追一百分

諗起兩個月前呢度D人仲勁有信心71一字排開

走曬

見過撚仔加操

Blackman 最後一個

個年雷斯無嚟

諗起轉牛

差過港超

葉鴻輝， 曾文輝，謝德謙呢啲都完全屌打佢

門仔>>>轉牛

Hawk fb group果個人咩國家

轉牛成鳩日接完球波退後2步再申對手向前唔過白界
好撚牙煙

開league之前應該買齊啦
輸幾場先panic buy d無用既

唉以前隊波六十幾人，依家得返十五個

神算迪加

米蘭咪有99個人

都唔同作用

我轟幾時再嚟香港

呢個打中場唔錯

不了，要call希sir

躝

都未返黎 躝乜鬼喎

歐冠冠軍級中場

boga同tomori又借?!!!!!!!
我屌佢老母咩
tomori做陳豪後備都得啦
boga做安後備都得啦
借撚夠未啊

何Wayne都係反安

堂堂英超冠軍要用呢D人做後備

正常人都反啦

tomori踢wb廢的

boga普通料，連西甲降班隊都唔係必然正選

買左人先講借啦

下個禮拜就打熱刺了

Rose 似乎走

不要來，go mu la diu

巴克利25m，100分35m，
飲水哥30m，玫瑰佬40m，
埋單130m掃哂班英人

no rose

加強獌實力做乜鳩
無咩左閘好買啦

ox可踢左wb

買佢好過要Shaw

齊4個我跳樓

C'mon 100fun

要求唔高，Barkley+Drinkwater+OX+Cancelo就夠。

屌，好on9,明明自己班後備/青訓都未必差得過呢班人，但就借同賣撚哂

除左切,tammy abraham,solanke之外，其他都唔似會有咩大成就

咁你都up得出 用自己d青訓同人地證明左自己嘅英超腳比

巴克利叫50m真係痴撚線唔怪得無人deal

25m比多佢啦屌，仲要叫價100k週薪

講得出呢句野既你就真係好on9

ok我收番我只係覺得如果當初無賣到ake, solanke, b查，馬迪既話，未必要咁急買呢d人

依家買球員愈黎愈貴，賺幾多都cover唔返買人既錢。

所以玩青訓真係好屈機，打得起就賣/留

未打起就forever a loan借到有人買為止。成本可能免費，貴極唔過1m，但賣返出去賺10倍

曼如果無賣普巴就唔洗用成億啦照你咁講 如果佢地當初無走 就去唔到今日個水準啦 好多野整定架

唔啱腳 仲要本身買人係要搵lb 唔係lwb
因為阿朗踢唔掂4後衛個左閘
ox 就更加唔得

azp可以，carcelo踢rb

而家喺轉會市場買人 同喺香港買樓一樣咁on9

其實都買到，無父幹

搵緊18k，女友40k，儲左5年錢，做7成按買左間500尺。

係就係辛苦d，但都叫買到樓

AZP只可以頂到LB頂唔到LWB
佢做唔到LWB提供闊度呢個功能
所以真係好需要買到LWB

lwb ox可以打。

我覺得買唔到sandro唔緊要，但唔好比錢落堆2打6度

出面有post j緊鏝更衣室
一眼望落去真係幾有大球會氣派
車狗生性啲啦

等緊8月31 一字排開

中場中 左右翼衛呢屌你老母

應該係9月1日，開學日，放完暑假啦

幾時賣世三走

又無news，我屌你老母

春

買人未

買到果4件英人都幾好啦
我無要求啦

加埋山狗 & bale

買得曬我自盡啦

十年前既轟都係咁

膠鷹page d on9 越來越多
Baker借走都要屌干地
話因為個領隊所以球員想走
第一 單新聞只係講Baker 去米堡想多d 機會而拒絕西咸同般矛
第二 以Baker個lv唔通到佢話唔肯走就用咩佢 D人有無用過腦諗野

根本上fb傾波都係盲毛多

上連登 認真討論又有 9up post又有
使乜上fb

快買n. zonzi, 100分, barkley, rose, 山狗啦

開頭啲人還好 後來多咗球迷會d弱智迷摩狗入咗去 軌個方針無論邊個做領隊都一樣會有一大班外借兵團啦

心痛我鷹

叫安躝啦班友又係度鬧知唔知叫尊重

又黎一日一屌.我唔想屌到8月31

例如呢啲

留意到有位叫安躝既清係fb俾人撚

呢d有心要撚其實都係鬥人多鬥互屌嘅啫

如果唔簽人可以正式宣布降班

大家早啲訓，下年再起身

潛足一年....有無核潛艦

Chelsea: Good morning all no news is good news

全隊躝

聽日後備會見到d咩名呢

今晚見唔到飲水正選係咪可以j得

龍練射門做乜尻

Kante係時候練埋踢其他位

艾辛咁

客串前鋒

Kante夠啦
一個頂三個中場
又有morata ayi remy三個頂級前鋒
可以衝擊歐聯啦

今晚有conference live

Antonio Conte’s media conference takes place on Friday afternoon at approximately 1.15pm and it can be watched live on video by clicking here.

The manager will be speaking to broadcasters and the press about our opening Premier League game against Burnley and the conference can also be viewed live on Chelsea TV.

其實你地唔覺得好恐怖
得十幾丁友打4線
成間球會咁大
好似得干地緊張咁
班高層仲鳩鳩下
真係等年尾分花紅

膠鷹個page都俾人污染

西女人呢幾日話出左去傾人
而家乜消息都無
都唔知佢傾左D乜

賽前離職

傾下希sir回歸

最撚on9真係6月
你以為佢傾好左幾個等七一，點知原來成個6月黃金時間都係度9hea

有呀 黎緊又外借幾個

g持干地辭職here

又開始有人喺鷹仔個Page Post D Content Farm

真係有啲誇張
其他隊隊都知你唔夠人，高層都仲可以懶理做樣咁
仲要係上屆冠軍都可以咁

你班球員放暑假，高層就唔使放

算啦
黎緊借出去個幾個
干地都完全睇唔想眼
唔借走都唔會有得出
望膠層快手買多幾件干地arm用既仲好

除左希sir仲會有人肯來教

借埋boga 同txxxxx
一有人傷真係摺埋

我唔敢睇下季

有咩唔敢 16弟都做過落

仲要係咁借人出去
就快唔夠18人落球員名單

只想去為你 完成時光機器

係 比較好d 嘅都借/賣走咗啦
留都唔係留Baker,Kenedy同Tomori 之類啦

往年都留幾件新仔擺係度出下聯賽杯啦
而家唔知球會想點

其實依加仲有咩人好用
高層真係當打緊fifa??

咁依加冇人都要留啦 唔洗影隊相？

上季留左cheek and chalobah

2個今季都應該會係英超隊正選，明顯boga,tomori依2個唔會有依個級數

一早唔夠啦

Chalobah咩級數禁巴閉

英超正選級囉屌你老母

你唔係覺得依家tomori同boga有掛

前者英冠料，後者西甲降班隊正選後備之間

出黎質疑之前做下功課

前幾季都有player presentation
今年冇

同意 要留都係因為青訓本土席位

出去玩仔咋

傾下邊個場好玩

車區 Ali

巴黎係咪禁痴線
想買麥包

車路士是一種倒退

paris united都報左

Exact7ly 呢下最得人驚

全部同我躝

佢班撚樣真係為左逼走干地咁做我真係唔會再睇

手足們都好緊張架

哥狗係咪唔走

走硬，如果佢係去米蘭應該即刻走到

我地又袋40m左右

無隊肯出錢買一隻唔忠心既癲狗

會員Marco.Reus是咪已經淡出左fifa界

就算唔係正選級。唔為唔為本土席位。

你唔夠人換就點都要留番d青訓 la.

你唔係以為世三雷斯ed係機器。

唔會死唔會傷呀。

馬死就落地行。要打4線又唔夠人。

咁質素差d都要頂住先la係咪呀

果陣賣走Mata咪又係話唔睇

無敵是最寂寞

晦氣說話姐
個時炒迪馬都好心淡

迪馬利亞=好波版柒頭安

但事實證明炒迪馬係岩

Winning fifteen

高層知道干地上季俾人屌用14人輪換
今季俾多一個佢就夠其他放入銀行收息

屌你老母西肯買人未阿戇鳩球會

安仔已經好撚勁，天使會再勁d

P$g真係痴線 想簽埋麥巴皮 我地中產都不如
連100分 飲水都搶唔到

好撚癲

叫普京注資🤔

冇計。離左婚之後班主冇俾咁多錢。

又搵個家庭主婦揸數sosad

ffp其實仲有咩用

希望射幾件唔用嘅過嚟

好似只係對我轟有用咁
FFP出爐之後我地洗少左好多

對意甲就有用 英超隊隊轉播收入高到咁 其實係無影響 車洗少左完完全全係縮骨姐

隊隊有錢都識左手交右手 我地轉播都賺左兩億幾
係唔用姐

左手交右手呢招好似ban咗🤔
天價贊助都係跟返市價黎計數

啲資金去曬ig啲特效片到
將就下啦

Psg連座鐵塔都做埋燈光歡迎尼馬 仲重本

baka套特技大作都未出...

每日開P, 我好開心

And Morata has realised what is ahead after being criticised heavily following Chelsea’s defeat at Wembley.

He told Marca: “I admit it's a very important amount, but I have personality to play quietly and go my way.

“I have only two pre-season games, 15 official minutes and a failed penalty [in the Community Shield's loss to Arsenal]… and they're already killing me, so I know what's ahead.

“It is the price that must be paid for such a large transfer.

“And it's something that motivates me and makes me work harder every day, to spend an hour every day in the Sports City training.

“I know now twice as many people look at me.”

加油唔好俾人睇死

外國車迷

岩岩都睇緊 希望唔好打擊佢自信

vvd原來又係無人報過價

According to The Sun, chairman Daniel Levy may now change his 'not for sale' stance and offload Rose.

However, he would still want at least match the £50million fee they received for Kyle Walker from Manchester City.

50

猁狗有出手架啦

膠鷹不如踢走fb group 呃click content farm同ig shop個2條友

🙄hahaha

癌症佬好似搞惦

Dont ff

達仔

好波

膠鷹

In hawk we 7
有無咩transfer news j下

transfer also done

我相信達囝今季會一鳩收哂班反達黨皮

達子

免屌金牌外國不適用

chelsea are done

咁似王子講既野

邊個係癌症佬

all done

carcerlo

Aoc leave?

少人到要龍門一齊訓練

女人做管理真係出色盤數咁靚，我係老闆都心花怒放

Telegraph Sport can reveal that Chelsea failed with an offer of just £15m for Drinkwater some weeks ago and the Premier League champions are yet to make a second bid. Leicester do not want to sell Drinkwater and believed the £15m bid was well below what the 27-year-old is worth in today’s market.

=.=

15M
真係當人地乞兒

15m

好醜

依隊阿仙奴定祖記黎？

記住，我地依家係中型班
愛記都不如

屌你老母出15m想買drinkwater

之前成日笑鳩雲膠 而家軌自己做咗阿妓

做車迷慘過做雞

好多車迷都靚仔

今年乞米唔做乞衣，結果過左俾車

慳埋晒d婆仔數，我屌你老母祖宗十八代

飲水淨係本passport都值15m

3000萬基本

飲水真係25m頂盡，球員想走，見晒頂。

15m都bid得出
真係好撚可悲

15m呢d恥辱價
比我係李城即刻唔撚同你傾

李城想要30m

Drinkwater is valued at over £30m by Leicester, but Chelsea are yet to return with a second offer and the player is not involved in any talks. It is understood Drinkwater would be interested in a switch to Stamford Bridge, but Chelsea have been considering a move for a number of midfield targets.

屌你西 幾m 妹下妹

仆佢個街15m都夠薑俾得出 西女人真係癲西之中既極品

人地嗌30m 佢出15 爭一倍喎

25m都話算
15m都俾得出

你老味 30m轟落去啦

暫時淨計1718 轉會窗，我地賣人筆錢已經攞晒去買人，仲蝕多左十幾m，買人d 價位實在太高，高層已經盡晒力，已經入不敷支

下個topic: 阿仙轟

好似FIFA career買人咁
特登報個閪價去試對面嘅最低叫價

你都戇撚鳩
轉播費同英超冠軍獎金你有無計呀
明知你曲都忍唔住要屌

又係fb邊位嘅高見

ching呢排好落力刷存在感

笑撚死人 人地升班馬都net spent幾十m 英超冠軍要慘到轉會收支平衡

加油了 希望你刷到

果10M我地籌比軌啦

西女人好波 屌你老母臭閪

攞晒去出糧喇

佢刷到我同po霸認做狗又點話

你不嬲係狗

關唔關起新球場事
有乜理由慳到咁 15m都夠膽死出

15m係現今球壇可以買到既人應該都係寄誠庸果啲課仔

個group咩名呀？

西女人留黎買餸同叫鴨

drinkwater 呢d料15m bid起跳有咩問題？
100分果d就話25m起跳姐

油王俾前妻分身家

起碼都係球會正選 英格蘭國家隊正選中場再加上英人passport點都值20起bid掛

仲是26 27歲 當打之年

其實講明起球場要省錢我無所謂

但屌你老母吹撚到5年追上皇疤拜講埋一大堆甜言蜜語引干地同球迷落疊就屌你老母閪啦

第一次認同鼠Ching

鼠ching出現左咁耐都唔見鐘Ching

以後叫我長洲司波達也

第一頁最大果行字......

咪踢爆

咁撚得閒逐個cm負皮但正皮自己個個

Fast buy Alli Kane

條youtube training片 conte好似好開心咁

唔通喊哂口咩

信已遞

陣間見傳媒 直接宣佈離任

Breaking: Guus Hiddink has been told to arrive the bridge early this morning. (sky)

呢隊真係閪波嚟 人又唔買 又係咁放人走

7張幾野仲要打搞佢

屌啦星

love you <3

車狗唔喜歡食炒價

油王離次婚變埋乞衣車

有幾乞衣呀

15m 報飲水真係好乞衣
打fifa我諗都要報25-30

都係西女人乞姐

係乞衣就唔會35m簽超人 40m baka 70m簽你老地講既水貨達仔啦

WATCH: @Phil_Coutinho hands @LFC an official transfer request - Sky sources. More here:

唔係乞衣就唔會賣十個人買三個啦

買人嗰d就唔信
報價低嗰d就信到十足

突發：Independent UK報道，路斯為早前批評熱刺轉會策略的言論道歉。

路斯指，在經過考慮後，認為自己在不適當的時候說了些容易被人誤解的話，澄清並非要冒犯球會，並向主席，領隊，隊友及球迷道歉，最後祝願熱刺周末旗開得勝。

英文全文：
"Having had time to consider my actions I acknowledge now that the timing and manner of what I said was ill-judged.

"My words were not meant to offend and for that I would like to apologise to the chairman, manager, my team mates and the fans.

"I'd also like to wish the lads good luck ahead of Sunday's game against Newcastle."

Link:

chelsea plans to make a move for Lionel Messi.

但係實際唔計賣人支出得20m呢
仲有隊波明顯唔夠人佢賣人就有出
力呀批准馬迪去獌

猁真係
個頭出聲明唔放 轉頭球員就遞紙走

賣果堆除左馬迪想跟摩佬油王開綠燈 沙皮就干地自己搞出黎 殺龍霸同ake要正選 之

仲有邊d係因為要籌錢買人先放呀？

煩完未？

假
skysports rubbish

疤呢排係咁用media放風

油王會唔會放車仔

咁球會以加唔計賣人仲係出得2xm
諗住幾時先用錢人買人呀以加
中場中 左右翼衛 左右翼仲係唔夠人呀

買咗先有得信架
唔登鵰吹乜都無用啦

吹到咁大
5分鐘唔洗就比人踢爆

最急切都係左閘同中場姐

無人理都叫撚
咁你要落力d刷存在感 等多d人理你了

翼鋒仲係垃圾柒頭安場趁打少個咁呀
條右路以加廢撚到

講緊最急切呀
你左閘同中場直程無backup
你右路等世三好番 柏度打番右 柒頭安去番後備同武神打爭

你咁講左右翼一樣係無backup
除非柏度世三全勤 唔係未又係要出柒頭安

左右翼backup咪安仔同武神打
但中場同左閘係完全無
急切性點都係左閘同中場>翼啦下話

老鼠咁多分身

訓左冇睇，聽日15人開季？

好撚多email

你食撚屎啦，曼post都冇見過你條撚樣

收支平衡呀 淨低d錢無用過 盤數靚哂

以加季初一樣係無backup仲要柒頭安以加
擺個殘廢上場都好撚過佢最少唔撚會阻住哂

我地中場翼衛都唔夠人 ake 殺龍點會無時間上陣
而家賣撚走哂 又買唔到人

Conte on transfers: "It is simple, I am the coach of this team, my aim is to improve my players." #CFC

Conte more on transfers: "What happens on transfers? Club is doing their best"

我寧願打少個都唔想見到佢

Conte says Pedro is not available for tomorrow's game having suffered an ankle injury during the Arsenal game. #CFC

Conte says Rudiger could start tomorrow particularly as Moses is suspended. 'He's a good player, strong, good personality, technique.' #CFC

Conte says he is not looking for sympathy from any coaches and if our players leave on loan it is to help their development. #CFC

Conte says Morata has improved a lot in the last 10 days. 'He is starting to understand what I want from him during games.' #CFC

又一個星期，一個人都未買到

冇柏度冇摩西

twitter 班人叫出武神打

明天後備席夠唔夠人

學你話齋有柒頭安加武神打有咩好怕

可能高層成日都見干地勝利十一人，後備都只係出柒頭安果兩三件，不如賣埋其他人唔好浪費

所以無擔心過

打般尼比武神打試下都好

Philippe Coutinho has asked to leave Liverpool.(Paul Joyce)

真

好事

SUMMER MOVES

CHELSEA

Ins

Willy Caballero Man City

Antonio Rudiger Roma

Tiemoue Bakayoko Monaco

Alvaro Morata Real Madrid

Out

Juan Cuadrado Juventus

Christian Atsu Newcastle

Asmir Begovic Bournemouth

Alex Kiwomya Doncaster

Bertrand Traore Lyon

John Terry Aston Villa

Alex Davey end of contract

Nathan Ake Bournemouth

Tika Musonda end of contract

Dominic Solanke Liverpool

Nathaniel Chalobah Watford

Mukhtar Ali Vitesse Arnhem

Nemanja Matic Manchester United

Season loan

Premier League

Tammy Abraham Swansea

Izzy Brown Brighton

Ruben Loftus-Cheek Crystal Palace

Kasey Palmer Huddersfield

Kurt Zouma Stoke

Championship

Ola Aina Hull

Jamal Blackman Sheffield United

Michael Hector Hull

Tomas Kalas Fulham

Lucas Piazon Fulham

Ike Ugbo Barnsley

League One

Jay Dasilva Charlton

League Two

Bradley Collins Forest Green

National League

Nathan Baxter Woking

National League South

Jared Thompson Chippenham Town

Eredivisie

Charlie Colkett Vitesse Arnhem

Fankaty Dabo Vitesse Arnhem

Todd Kane Groningen

Matt Miazga Vitesse Arnhem

Mason Mount Vitesse Arnhem

Marco van Ginkel PSV

Belgian First Division A

Victorien Angban Waasland Beveren

Russian Premier League

Mario Pasalic Spartak Moscow

Josimar Quintero FC Rostov

Serbian Superliga

Danilo Pantic Partizan Belgrade

屌你老味 水蛇春咁長

聽日出硬安

英超利同車今個轉會真係鬥柒

屌你我電話碌極都未完

靠柒頭安 點破密集

換7plus

+1

卡吐打最前，長傳打燒味

撚打到燒味傳中都做唔撚到

咪撚又放morata打翼

對般尼贏唔到死撚左佢啦

之後大把硬野

依關都過唔到應該7場0分

達子又要打邊

Conte 好苦

放心，出都唔撚會出

多數係
唔係嘅話352搵柒頭安打攻中

個波運到過半場已經好啦

今個轉會窗真係好睇，
疤坐定粒六想買鈀人，點知比人世紀撬走個大牌球星

猁成個轉會窗想人地球員遞轉會申請，點知自己球隊話最忠心果個就遞都遞唔切，高層仲同人鬥爭發聲明先

垃圾轟迷就想高層買人玩四線，點知越賣越多人，賣到唔夠人開季

Hazard同baka下個禮拜出唔出得

法比打中場對熱狗死撚硬架bor

呢場波無㗎喇
就算出得切都未必有態

Show Blocked User - 我地曼聯是冠軍
收皮啦好嗎

咁希望Chelsea 可以申請解散

睇錯以為你講呢隊波無架啦
當我無講過

收皮啦柒頭

希望對般尼頂得住，好彩主場都叫有d信心

食屎啦連摩狗柒鍾

又老屈

其實係咪想last一日簽4-5個正野番黎殺對手一個措手不及
點解仲可以咁樂觀

嘩屌 姚子羚對腳

表哥

不過baka,hazard復出都要夾買人返黎又要夾

基本上8月3場波，拎到6分就超水準
7分我即刻死
拎晒9分全post一齊死

不了

拎到4分你即刻死

頭3場冇7分全車躝得啦

你自己死好了

你睇下對咩先啦
7分

兩場主場食硬 作客溫布萊對熱刺 踢大場熱刺冇料到 一分走唔甩

拎到7分全post自殺

All in 搬泥

courtois
rxxxxxx luiz cahill
azp kante fabregas alonso
willian bat morata
聽晚陣容

對般尼希望有-6足球出現 1:0

收支平衡 我轟買返黎既一個頂十個

干地

已經傻撚左

聽日干地係咪諗住自己落場踢

猁疤點算柒 人地賣一個賺2億 一個賺1億
攞D錢去追一個球星都夠玩啦

你有錢都要買到先得架
依加你有錢人地未必肯放啦
好似sandro咁

以為天神推緊車

疤已經搵到啦 利一直追緊KEITA 同雲迪克 有呢筆錢應該夠做啦

贏到搬泥
之後果兩場11條友 企曬係龍門口比人射90分鐘
搏打和算啦
攞5分已經超水準
前提係贏到搬泥

干地對住高層舉手投降

放完咬人俾疤 依加可能再放古天樂
好彩今年冇人搞世三

跛左

巴同皇都有搞過 好似係

咁車係難搞過利既

一陣聽晚出哥斯達就好笑

人係巴西你仲好笑

15m應該係opening bid 黎姐
旨在俾個訊息飲水哥車仔想收購佢
而佢似乎都有做野(唔係好信佢係真傷)

問題係之後球會冇再做野

又一日

干地暫時中場頭號目標似係serge Roberto
西媒話佢今個星期同疤高層商討去留問題
應該等個邊有結果先睇下出唔出second bid

尻估

高圖

老迪加 雷斯 卡希爾
a28 簡迪 法比 阿朗
安 巴舒呀衣 莫拉達

一張圖咁多笑點

今次pes真係醒
用巴西版古天奴做封面唔係做利版

好笑 我轟真係好笑

冇留意兩個星期
車簽左咩新人

疤仲會唔會再放人呀

疤等人用多過等錢使

放柒頭安比佢

打撚死都唔信蘿蔔頭會離隊

無人用仲借走龍虎切，雲真高

傾個冇可能走既人真係弱撚智

人地遺約金得100蚊都唔會走
呢個真到唔真既巴狗

干地:我準備好啦

西女人

世三要9月中先出到

用雙曼同psg角度睇 我地而家算係中游
咁前6目標 七八名我都收貨

Roberto release clause €40m (£36m)
車仔已經表左軚肯啟動有關條款
而家等緊球員意願

尼馬去巴黎做球皇 人地係疤好地地過黎車做咩

Harry Kane

疤狗比得20k人工佢都話要留隊，
真性疤狗冇人買得走

又球員意願[

我都想知

Congratulations and good luck at Middlesbrough, @lew_baker!

想j下青訓都唔得

g

已經連一架小巴都坐唔滿

唯一望多同猁開到超高價2億唔夠買晒
疤要放人籌旗

省番d錢起球場

屌你老母
見到有official news，即睇
點知係借人走，真係垃圾波

古天奴

疤狗大撚把錢買人啦，
就算放都係放走上年埋水貨

正路
祝福佢

走 全部走

同尼馬一樣
只要Roberto肯走
車仔就可以直接啟動買斷條款
唔洗同疤傾
而家只係等緊Roberto既意願only

借走都好，一隊都未夠班🤤

古天奴遞完transfer request
如果之後歐聯附加賽輸埋俾賀芬咸
猁今季應該會早過垃圾車崩盤

如果簽到蘿蔔頭 我食足蘿蔔糕一年

垃圾仔 不簽也罷

何必分那麼細

想走既走

邊有資格笑人

話時話 英超揭幕戰唔係衛冕果隊踢架咩
點解頭場唔係我地？

足總有遠見

足總迷雲

如果佢走 曼城一定出價搶
哥狗

高層真係好有信心喎

都正式開季啦，有信心咁開頭輸d分唔係分咩

第四中場中而家Roberto/飲水哥2選1
應該都穩陣
反而左翼衛就西啦
隨時要高價硬食Wendell

一日唔official 一日都唔敢老定
你諗下lkk

老咩定 根本沙治羅拔圖本身就渺

派清話中場中穩陣

蘿蔔頭廢的，唔值得j

佢係樣樣有d但無樣精既撚樣型球員

仲要身型單薄

不嬲無呢回事
德甲先係

Yes
但睇個勢要買plan b飲水哥應該實食無黐牙

未必
車用得15m乞衣價黎bid
李城睬你都傻啦

Btw

中場中傳左 Roberto / 飲水哥
右翼衛傳左 100分 / cancelo / aurier

反而左翼衛真係無咩聲氣
唔撚係仲等緊Sandro

我覺得似買晒生癌佬同ox之後搵ox打lwb

都有可能
睇J片cancelo 係華西都有踢過左閘

咁都正路d，我唔介意去overpay一個必須既人。
但真心唔想overpay一個用唔著既撚樣
寧願搵ox同生癌佬打下替工下季再搵target

真
寧願有買好過買錯

70m都買唔到，都唔知買到咩靚左閘了

賣咁L多都唔肯買人，我玩fm都勁過佢多多聲

睇下下季有無咩新星彈起

今晚原來有波睇

前年賣走F Luis都係完全冇諗過買人填位

世界杯年實有好野彈起 多數都係d 2線國家

我睇好瑞士，丹麥 依2隊會有驚喜

baba

半夜踢英超開鑼，on99

想買平貨就一定係德甲貨，
D球會放人又易話為

全隊死

識唔識基本尊重

O Dembele 應該去車

Sources?

should or would

drinkwater唔起正選後備名單

hi，仲有茅挽pro club牙

傷嘛

Ig都自嘲

係開左季見到出事先臨時臨急買

仲唔買人隨時愛字頭同西咸都爬我轟頭

又借 笑到

15個夠打啦

睇見球會ig
睇離干地 真係想自己落場踢

阿狗唔用基佬益下我地啦

laca

拿斯達錫咁勁既

莫拉達可唔可以咁型

諗起我轟放b查助攻妓買拿卡就忍唔住笑

1比1

4分鍾2粒

痴線 李城有train過

會長

100分勁到

身型靚左好多 可j

阿記係咁燒味 世界變

true blue

阿就完全禁屌

馬列斯廢到呢

李城勁到

間諜

靚傳中

華dee啲走位同射手觸角

有人幫佢好好多

其實馬列斯勁係邊度

架仔差D

李城番番黎

真係廢到冇一球唔失咁

勁係fifa 成班唔睇波既on9吹奏

阿個新閘mark得佢好緊 反而艾伯禮頓好多空位

tmr come che

針住holding離打

華迪返哂黎

屌 山狗

比利連唔岩打翼衛 成日上左唔返後

又苦笑睇呢隊西波，拿拿聲遞紙走人啦

回家吧

甸恩

真係痴撚線，熱狗吹阿妓

其真拿卡錫入完球波之後都幾靜

holding好廢

willian>>>>marhez

李城D波真係簡單直接 一D妹下妹下都冇

艾伯禮頓出d波都靚

牙狗個免簽大舊衰幾好波

west woman淨係出西價bid sandro

首先morata聽日要有得打正前

有危險或者搵唔到人比就一腳塞去holding個邊比vardy逼

點解人地德甲汁到好野 我地汁唔到

140k 週薪都唔平

呢個免簽真係靚交易，
後防可以踢幾個位

靚簽 左閘中堅防中都得
大大舊坦克車

甸恩咩事

睇到marhez表現 希望各位反安好好反省

發波瘟

羅馬睇完呢場會唔會縮沙

減價20m入手

哇屌

2:3

華dee真係番哂黎

華Dee梅開二度

山狗要開定記者會同雲加翻臉

買華dee好過啦diu

走甩哂

CLS

唔知英國個個阿狗球迷點呢
熱身賽完哂個陣係度左j右j

三冠王

阿狗守角球真係港超水準

100分堅係勁

睇左幾場阿狗，覺得100分值得用40m買佢

100分今場咁勁
阿狗真係唔會放了

100分剩低幾年約?

舒米高完勝會長

1年 唔續

今年我地護級，下年免簽100分

免簽山狗,100分

四閘後防

普利斯有4中堅陣，雲加有4閘陣

蓋斯30秒就傷？

一早話買100fun
打右翼 客串左翼衛中中又得
又嫌唔啱腳唔係純防中乜乜柒柒

拿卡依加打咩位

冇得揀仲嫌三嫌四

得罪講句
話買marhez取代安仔既人應該同民主回歸派一齊切腹

我不嬲支持買哂100分,巴克利,飲水哥

我印象中無人反對過買100分

一陣俾人燒味多球

巴克利就不了

張柏倫條鳩射仔

瘋狂浪射

我唔係話反對買佢，但如果生癌佬同佢2揀1我揀生癌佬囉

張伯倫 quick come che

佢過人同速度有冇100分咁好？
唔撚想見到d垃圾放題佬

3:3

咁都反cup到

已經4:3

李城

強運

李城條防線發足兩球夢

熱血反勝

主其他

不得不講80min後真係豬腦呢條仆街既世界

銀河唯一

爺爺一禁製
兩個sub入唒波

迷雲黨又然

英超頭場就咁激 聽日睇我轟對搬泥應該好大反差

投降喇唔打喇

搬泥作客廢過南華
贏唔到真係成隊自殺

燈

轉身幾靚

何苦

上季作客得1勝4和

李城始終逃唔過幫阿狗含撚既命運

上季1：1喎

聽日又要睇morata打邊

希望收埋亞依落後備啦 出達仔正前啦

飲水應該好大機會 啱先正選後備都無

傷咗？

傷

用卡巴拿路踢邊？

安 達 musonda

識唔識分主客
人哋出名主場龍作客蟲
主場炒9佢3球

好大機會 亞衣正前 達仔後備，89分鍾達仔上場

前四真係危

100分咁撚勁
我估佢最後都係去雙曼

我轟需家想換人 sub都無咩好揀

雲加又贏

收到風達仔正選 打352

榜首

干地聽日擺自己落後備

希望買到100分

如果今季打352
傷前鋒同中場中要即刻轉陣好考功架

我地都唔夠翼打343

Buy gueye

Willian Pedro Musonda Boga

pedro傷左啦

Po霸開po
Next topic: 收支平衡

專心英超嘅雲加

死-6 阿狗

收到風 今晚唔夠腳 CANCEL

收到風足總知車唔夠人延期等車買到人先補踢

Pedro 傷埋，我都支持打352，但baka仲有傷，中場中3個唔知可以點出
Willian打其中一個死硬，最好係kante，法比，加埋一個可以走上走落幫波既中場中，lan做唔到依樣野

[url]
[/url]希望今晚開個好頭 報個靚仇

Baka 火影幾時出到呀？

352 唔夠中場
343 唔夠翼
泊巴士算啦垃圾車

1000

1

123